[突發，炒撚晒車！] 鴨脷洲漒水炒車呀！

唔好搞到無辜既人

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

搵區議員去房屋署要cctv 啦

推上去熱門

推
唔好成個盲毛咁亂黎

Push

721元朗恐怖襲擊
811黑警還眼
831太子
我無嘢講
我要見律師
我要去醫院驗傷
我唔會解鎖電話
我唔會簽任何文件
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

有個on9仔亂fc!!!!

無fc既指控一律當假消息處理就岩

up

推

推！

咁老實真係要小心 除非影到邊個單位掉落來
真係唔好9估

殺錯良民

push

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

房署唔係話16樓咩

推依個

屌唔洗講都知炒車 得果一張蒙撚過蒙嘉慧既圖

又係你

除左殺錯人 仲會放過埋真正既兇手

Push

其實無FC比人借刀都得 真係唔好亂黎

唔好怪錯人
更加唔好怪錯同路人

Btw女傭聽到聲之後去睇既話
點解會見到樓下飛出去？

好易捉到，問題左警方

puah

果隻5毛
完全封鎖佢啦

推推

推
唔好搞鳩呀婆！

推 希望唔好殺錯好人

tui

個pk 樓主亂開post

五毛又開工

915 915

推呢個

推上熱門先

喂屌 泛民義工喎
真炒車喎

pushpush

推呢個，負評個個

五毛認證

明晒

9.15

推，要fc

好似話，
兇徒前後掉咗兩次通渠水落街。

on9 , 乜撚都話炒車

推啊

之前話已FC嘅應該謝罪

話撚左！開po個個on撚鳩

pish 唔好屈到手足

唔好搞到自己人

pish

講左十鳩幾萬次
唔係話已fc就已fc
你都要比source架
冇source一律當弱智處理
例如：你老母比狗屌（已fc)
係咪括號已fc就=已fc?

但果區嘅區議員咩底先 係親共派嘅就曬氣

都話撚工架啦
成班撚屌又係到話fact checked
屌晒你地老母

幫手推 唔好搞到無辜嘅人

最緊要快過popo搵到

3個月啦
連fc都未知點解
香港搞革命笑撚死人咩
飲吓喜茶玩吓ip算啦

其實好難搵證據
如果唔係佢都唔會用呢種方式扔

Push
唔好搞錯人

講閪咩，講d 唔啱聽就俾人話係鬼

915

(澄清) 利澤樓c3 1837室係無辜架 利澤樓c3 1837室係無辜架

麻煩大家幫幫手 用不推文回覆/Report post
唔好好似藍絲咁樣 fake news照傳

sorry，我哋炒車，停止推炒車post

屌嗰個垃圾po成班生番 叫佢地fc俾佢地屌返轉頭
痴撚線

可惜gphone 出左國 唔係可以搵佢

原po話fced究竟點fc？

又唔一定揾佢嘅

嗚嗚嗚嗚嗚嗚....冇北區嘅

所以幾撚嬲都要fc，越係嬲就越要fc，弱勢一方手係玩唔起fakenews

FC is a must no matter how infuriating it is. We cannot afford the cost of fakenews

唔好亂屈

FC唔到係佢扔，同時都FC唔到唔係佢做

推呀

幾個月啲人 都係9 話自己fc 架啦

排斥P牌你我有責

Pishhhh

咁點呀

推推推！！！

圖呢屌你

有鬼想我哋自己人搞自己人

fc 呀 咪再亂鳩黎好嗎

北區人去紅場！

證據呢

應該都是TK

推推推 唔好亂咁fc plz

同之前TKO斬人一樣
一開波都喺9估單位
加個FC 就真喺FC咩 屌

推返先

Pish

推，，請唔好攪錯人

連登越黎越多流料

重咩咩source咩proof都冇成班人信猛推

唔好搞錯人呀

錯誤中反省同改進 希望唔好再犯同樣錯誤

幫推

唔理想 唔太接受 但可改進

913中秋 914天水圍 915港島

又炒

各位睇路，唔好係又FC唔係FC啦

913中秋各區晚會

914 天水圍 3pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

所以見到康城泰利王個post 無推到

［熱門無嘅？］913中秋佳節

合理懷疑條友識個犯或者自己就係個犯
見到捉錯人就係咁推
人地話無fc佢仲要屌鳩人

成件事證明民智真係好撚重要
隔離post就憑樓主之言同一張濛到起格嘅相一錘定音
可唔可以用個腦消化下
唔好因爲大多數人和應就覺得係真相

係影到哂唔該你拎段片出黎

Fc又炒車
F咩撚野c姐
屌你老母

咪淨係用keyboard 2粒英文字 屌好on9

屌呢啲真係要fc咗先好講

正視聽

要推！唔好錯殺好人

Push.

要fc呀手足
我地唔係藍絲呀

721 811 831

集體講聲對唔住啦

咁多人再再再一次俾仇恨掩蓋理智......

之前啲高空雜物照電筒laser都係
唔好人照嗰度你又照
見過至少兩次照撚錯曬，殃及無辜

部分連登仔同藍絲根本冇撚分別

唔好殺錯良民

不嬲都有殺錯無放過 有邊次連登仔會走出黎道歉 講野唔駛負責 依家開心啦 嚇親人

掟左兩次

唔好搞錯自己友
btw咁樣都篤中一户深黃，睇嚟黃真係大多數

當你凝視深淵，深淵也凝視著你

為了打倒敵人 自己亦化作魔鬼

Push!!!!!

唔通講自己藍咩
唔係你做都拆左你間屋啦
比d 智商

推上去

仲有班垃圾夠膽話唔洗fc

差啲害撚咗個無辜嘅人，
班撚樣喺度暗地裡破壞緊大家建立咗嘅嘢
真係要提防

成班紅衛兵咁 不分青紅皂白

唔割還唔割 都唔係可以亂黎

一早估到，括住已FC就當證據，仲有大班人鳩推po，好彩未釀成大禍

無厘頭掉個地址出嚟就話係，咪即係翠屏邨翠榕樓1712

Tui

收啦
你講我就信

幫手推

點解成日都炒車，究竟係有人故意出post屈人，定係兇手出post洗自己底？永遠都不了了之，冇可能報到仇

依d咪on9囉 唔知頭唔知唔係到亂帶風向
好似又發現新大陸諗到無人諗到既疑點咁

一早講左

慶祝節日 不忘相約親友各種活動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

咁嘅話兇手應該同婆婆一家幾熟，有預謀屈人

真係要小心

要比嗰啲居民睇下個區有冇有事都唔做野嘅議員嘛

推

標題下次清楚啲
係個單位炒咗車
唔淋漒水件事炒咗車

[核彈？] 呢張相可能好重要，太子831真相

怒推，唔好搞同路人

擺明係成班打手團有心自製炒車

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

1615 香港仔見到10隻便衣狗唔知做咩，今晚香港仔有活動？

仲有大埔中央公園！

如果之前冇高空擲物過案 cctv唔會接駁 data機, 即係假狗

推推推

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

覺唔覺總係有啲人散播失敗

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

原post嗰條友圖都冇張就話係fc左邊戶邊戶做
下面係咁叫佢畀證據又畀唔出
相反呢個澄消既人話晒都係社區幹事之類
無理由會押上自己政治前途講大話

佢話認錯人就係認錯人？
掉完唔通會同你講係我做咩

呢條友乜水黎先

岩~~~ 真係要搵到真兇
而唔係求其搵一家人搞掂算

推呀 咪tk錯人

推啊，唔好殺錯良民，仲要係自己人，炒車手高到自己人都唔係第一次，我地小心d好冇

FC既重要性

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

請勿濫用fact checked 一詞。望連仔刪除以下＂已FC＂嘅post
(已fc)昨晚扔鏹水疑兇住利澤樓c3 1837室

請勿濫用fact checked 一詞。望連仔刪除以下＂已FC＂嘅post
(已fc)昨晚扔鏹水疑兇住利澤樓c3 1837室

推到連仔做嘢

推 唔好亂黎 搞清楚先

堆

其實每次高空擲物好多時都係睇錯單位
最緊要發生事情馬上望上去睇下邊個單位縮手/離開窗口位
通常有單位住戶聽到聲音八卦望窗外, 手足就以為佢係兇手

其實下面如果有巨響/有人叫嘅，正常都會申個頭出去睇吓發生咩事
所以真係要查清楚唔好殺錯良民

唔好私了，但要查到水落石出

pk五毛又害人

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

等多d人睇倒

而家啲人會話：「屌晒你地老母，就嚟死人喇仲掛住FCFC，救人啦仆街！」

之前又話有po fc 咗
放流料唔緊要，真喺搞到無辜人就大件事

緊要 推